534冇你既事 你咪阻Q住 我沙田舞王落機鋪開心又關你叉事

534冇你既事 你咪阻Q住
我沙田舞王落機鋪開心又關你叉事

冇人聽過